\begin{tabular}{| L{4cm} | L{6cm} | L{6cm} |}
		\hline
		    
		\threecol{\parbox{\linewidth}{\centering \textbf{Nome}}}{\parbox{\linewidth}{\centering \textbf{Descrição}}}{\parbox{\linewidth}{\centering \textbf{Valores possíveis}}}  
		    
		\threecol{Tamanho}{Qual é o tamanho da sentença em comparação aos dois limiares 20 e 40 palavras?}{curta, média ou longa}
		
		\threecol{Localização}{Qual a posição da sentença no resumo?}{primeira, segunda, mediana, penúltima ou última}
		
		\threecol{Citação}{A sentença contém citações}{sim ou não}
		
		\threecol{Expressão }{Que tipo de expressão padrão a sentença contém?}{C, L, P, M, R, Co ou noexpr}
		
		\threecol{Tempo}{Qual o tempo do primeiro verbo finito da sentença?}{IMP, PRES, PAST, FUT, PRES-CPO, PAST-CPO, FUT-CPO, PRES-CT, PAST-CT, FUT-CT, PRES-CPO-CT, PAST-CPO-CT, FUT-CPO-CT ou \textit{noverb}}
		
		\threecol{Voz}{Qual a voz do primeiro verbo finito da sentença}{passiva, ativa ou \textit{noverb}}
		
		\threecol{Modal}{O primeiro verbo finito da sentença é modal?}{sim, não ou \textit{noverb}}
		
		\threecol{Histórico}{Qual é a categoria da sentença anterior?}{\_, C, L, P, M, R, Co ou E}
			
	\end{tabular}